80後之夜 全晚中文歌 總之fing到你甩囉

支持者夠既話我就包個場去攪 boom 吓痛愛

一齊God is a girl 之後bad boy 加多首moon night shadows

冇人支持就唔攪

原來冇80後